【突發】港澳辦明天北京發佈會 發表對香港局勢立場和看法

國務院新聞辦公室發出採訪通知，將於明日（29 日）下午 3 時舉行發佈會，主題是香港當前局勢的立場和看法。
國務院港澳辦新聞發言人楊光、徐露穎將會出席明天的記者會，並會安排全程英文傳譯。
這次是香港《逃犯條例》修訂觸發連串抗爭及衝突事件以來，港澳辦首次召開記者會回應香港事務。

一頂帽就出哂嚟

唔出解放軍正契弟

仲以為係美國國務院

都已經估到佢講咩

講黎聽下

咪撚好似六四咁想扮好人

出軍！出軍！

都知佢地講乜啦
睇都費事

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

中共性格 邊會有預告

外國勢力介入
不容許説三道四
強烈譴責
衝擊一國兩制
中央極度關注
侮辱中央駐港機構
挑戰國家
嚴重衝擊「一國兩制」

應該回應美國國務院尋日statement

咪又係講話外國及港獨勢力引發

中央政府對暴力行為不會容忍 全力支持特區政府依法施政。

唔駛睇都知講咩 哂鳩氣

港獨份子分裂國家
有外國勢力
全力支持香港警隊
繼續支持林奠依法施政

九成係呢幾句

外國勢力 不要干預中國內政及香港事務
支持香港政府繼續依法施政
譴責暴力

就快識倒轉讀返出黎

一定又係
中央政府堅決支持特區政府打擊破壞一國兩制既叛亂分子啦

我們不惹事 也不怕事

水洗都唔清

幹涉香港內部事務

係咪出解放軍 親

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

其實我比較想維尼直接出來講 又唔係比人軟禁佐
講條撚 港澳辦有咩能力處理香港問題

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

港版426社論？

應該同口交部個講稿一樣

或者韓正出嚟，佢係港澳工作協調小組組長

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

成撚日搵D細的出來講
你搵個大的出來講 比人知中共意思好過
香港政府唔理 個結果一定係直接搵中聯辦

聽日港澳辦出來講 又唔知係假傳聖旨定堅

口交部

8個字

外國勢力影響香港

第一句全力支持香港特區政府依法施政，一賠一

係北京搞發佈會都有得假傳聖旨?

張曉明啦

唔洗講咁多

歷史文件呀嘛 淆底？

會路會派空軍

講得好

我買1賠百
10000注

老解老解老解

一定話支持黑警
港獨無可能

Gun

解放軍出動 解放香港

我等唔及喇
快啲出解放軍

呢D字無得買呀 唔撚受呀 你想賠撚死個莊？

已經出咗一個，葉虎

係咪又出坦克武力鎮壓學生呀

細既講完 做錯左都可以賴佢

維尼講完就無得回頭

錄音機很忙

葉虎

大家唔洗有期望
共產黨有幾心狼手辣, 大家都知

出老解、宣佈香港戒嚴！

可以有乜立場，最多比人定性為動亂卦

咁高調，即係唔會讓步啦

橫掂都都係錄音
以家放咪得囉

請中國放棄香港

真係愈描愈黑

又係外部勢力，說三道四，嚴厲遣責

呵欠

老解出未呀

立場和看法
即係唔會有行動住

係咪要宣布出動解放軍層城

出老解未

係 冇行動

不如開盤口
顏色革命 1賠20
堅決維護一國兩制 1 賠五
不容他國説三道四 1賠10

占

可能更改領土範圍
將香港特別行政區改為1m x 1m象徵式存在
其餘地方獨立於香港特別行政區
......

直接劃入廣東省

1. 外國勢力指手劃腳
2. 譴責暴力示威
3. 挑戰一國兩制底線
4. 支持特區政府嚴正執法

大陸班外國記者俾中共踢落左香港好多年，聽日有咩外媒係去到？

無人想知你睇法 屌你老母

我覺得唔會太強硬
都係話支持林鄭
唔干涉香港內政

真心講
論管治手段同政治智慧
連大陸啲地方政府都分分鐘好過香港政府
佢地越高層就越黎扮親民
永遠一手蘿蔔一手棍棒

每次對香港說三道四後都會激發更多人出嚟

香港事務純屬中國內政，不容任何外國勢力從旁指手劃腳。

堅決支持特區政府施政，堅定支持一國兩際

背都識背喇屌你老母

咁高調唔會係讓步

應該又係話對香港警察/政府乜嘢有信心，可以處理到問題呢啲廢話

比人知道係大陸狗共請黑社會無差別襲擊即刻要死出黎

支持林奠政府依法施政
對香港政府表示肯定
譴責破壞國家和平既人
對不惜一切對付破壞法律既人
...
..
.

完

閪咩
夠膽咪收返香港囉

堂堂國家主席，壓得掂中國嘅衝突同示威
搞唔掂香港？有冇面呀
快啲出解放軍啦

外國勢力
港獨勢力
支持林奠政府
一國兩制有制實行
衝擊國徽係破壞一國兩制

應該冇漏

驚

好希望你出解放軍

又外國勢力
成個中環都係啦on9

要講落黎香港講

擺明就西環成日係中間搞屎棍

邊個咁傻仔做莊？

前線衝衝衝,白衫笑騎騎

佢地搵過光頭張示好，解放軍就冇乜可能啦，但唔好諗佢會讓步，佢多數又錄音機式支持正苦及狗察

林鄭出黎啦 點做香港人特首！

都係毎d架喇，叫外國唔好干預香港事務。你

佢越講就越證明佢地好驚外國干預。

可能仲成為推手添

想一國一制好耐

到時又係外國勢力乜乜乜
講嚟講去三篤屁

一定啦

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

快啲出解放軍

唔出老解正契弟

香港係中國領決不能由外部勢力影響中國內政

即係你認啦

全部都係廢話 ，老屈頂帽舊款，咁舊都係官方認證左

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

關鍵句子

都係果堆叫人和平理性表達訴求，譴責暴力，對不法份子絕不容忍繩之於法

攬炒啦

口交部2.0

第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。
中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。
*中國其他地區的人進入香港特別行政區須辦理批准手續，其中進入香港特別行政區定居的人數由中央人民政府主管部門徵求香港特別行政區政府的意見後確定。
香港特別行政區可在北京設立辦事機構。

出老解未啊
等唔撚到啦

一定話中央政府不偏不倚支持特區政府全力執法

光復香港時代革命

[/size外國勢力介入
不容許説三道四
強烈譴責
衝擊一國兩制
中央極度關注
侮辱中央駐港機構
挑戰國家
嚴重衝擊「一國兩制」=6][size=6]

中央政府直接干預 無視22條

426社論？

堅決維護國家主權

幫你寫撚埋稿都得

真係一頂解放軍帽就引曬出黎

一國一制 解放軍出動

悶到放蚊
都估到講乜
估都費撚事呀

如果係
應該由人大公佈

份稿咪又係口交部果啲

命題作文

擴充句子
加啲百搭連接詞就搞掂

咁緊張
要再煲大d

香港是中國不可分割的一部分

堅決擁護一國兩制 港人治港

對香港特區政府有信心

強烈譴責外國勢力干涉國家內政

提提你 中國有十三億人 二百萬人算什麼

記者會內容開盤

1賠1.1 支持香港政府依法治港
1賠1.2 強烈譴責示威者訴諸暴力
1賠1.3 強烈譴責外國勢力搞顏色革命
1賠1.5 強烈譴責作出破分裂國家主權行為
1賠1.6 沒有提及任何鄉黑, 警黑合作問題
1賠1.7 沒有提及香港市民任何訴求
1賠2.0 一國兩制行之有效
1賠2.2 讚揚香港警察
1賠2.2 強烈反對外國介入香港事務
1賠4.0 讚揚香港政府
1賠100 出動解放軍協助管理香港人治安
1賠10000 香港人可以真雙普選

JACKPOT 估出現幾多次 "強烈譴責"

歡迎加其他事項.

正式宣布一國一制

直頭填充題

全力支持特區政府依法施政
……情況下，解放軍維持治安

等左好耐

留名等睇全中
（利申：都係咁估

廢話會

港澳辦同中聯辦係死對頭，前者係支持唐唐薯片既，後者係支持689 777
有 D內鬥意味

點知原來係表演發脾氣 叫香港獨立 斷哂所有資源

陳同佳依家會係咩感受,因為一單綠帽殺完人之後影響咗全世界.

- 堅定支持特首林鄭月娥
- 支持特區政府依法治國
- 強烈遣責外國勢力指手畫腳 說三道四

唔中我認曬你地做契哥都得

講黎講去都係果幾句啦
中方無干預
係外國勢力引起
外國政府不要說三道四

算吧啦 又話咩一國兩制 高度自治 影響國際地位
黎黎去去同一份稿
總之場運動只會係政府跪低含撚既時候先會完